窮人坐巴士係屯門公路睇著有錢港島區大塞車會唔會暗爽？

好似公屋撚睇供樓仔咁

960 961 塞完屯門公路再塞港島又點計

仲有962

窮人去到港島都係大塞車

962X乘客情何以堪

weekend人地車條女去玩就到佢爽